李城個gray好撚勁下

一對一根本上食硬
有前途呢個

獨食黎講真係好勁
個波一到佢腳下就預左比返對面

頂盡咪又係另一個Redmond

佢叫勁 史達寧咪等於神？

爆底刷角戰士

列蒙勁wor

Yes 上場對獌靠佢開12.5大

連儂水平

長追李城角大

zaha夠多過人啦
咁點呢😅

依家好海鮮

gray ho ball

上場打曼聯 換完佢左路起碼一對一華西有得出下波
琴晚果場幾球過哂傳中 係musa同施文尼把握差姐
都唔算拎波預左比返對面

英人黎講應該算勁